[批鬥台］一人一個9/6番大陸玩既人

吹呀係要批鬥你班仆街死垃圾屌你老母大事大非仲番大陸玩，平時番都冇咁嬲